大市整固完成！牛3確認！

大市整固完成！牛3確認！

中環兄又燈？

即係依家入牛三？

震倉+整固完成！牛3！

又一個block 得

仲有得加關稅喎老友
侵侵咁耐無收過手

龍市呀清

豬到懵咗

升